寒流將再襲港至少5日 天文台料周五濕凍 市區9°C北區4°C

香港周四（7日）起再度轉冷，至少一連5日都是寒冷天氣🥶🥶🥶🥶🥶

【寒流將再襲港至少5日 天文台料周五濕凍 市區9°C北區4°C】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：

條女..好想搞撚大佢個肚

$400

起雞皮

呢條女凍到起雞皮 有圖

9度咁熱

毒果識玩

哭𠹌咗
朝早返工簡直煎熬

ig？

環保撚去撚左邊

正呀

Ching驗下眼好喎

最強嘅濕凍

幾度就嗌凍
東亞病夫

冷手打個熱飛機

暖化撚又收皮

annabelletamtam

條女 好正
想奶佢腳趾

你是好人

咪撚再凍啦 屌你老母正臭西

屌
濕凍就痾撚啦

入到黎完全唔覺有字

凍到暖化撚同反暖化撚都唔見曬

不過蘋果走去偷人相

邊個話香港冇冬天

好似miss pun

諗左一陣我入黎係爲左睇乜咁樣好咩

乜唔係咩

如果我俾500， 可以排你前面嗎

一早收哂皮啦 口罩 外賣盒 膠袋

有 Public account @annabelle_tam

全港暖化

跨性別女黎嫁

濕凍好過乾凍，依加好撚多靜電啊屌

除咗罩就算啦

不如戴返個罩
成個觀感好唔同

個ig follower開始增加 好快又比連登仔搞串

有排你凍

起碼過左復活節

佢自己回應咗畀蘋果偷拍

對波好白滑

冷靜

佢自己開左個private同public既ac
你話想上位定點呢

口罩真係帶畀人好多幻想

[求圖] 呢條女凍到起雞皮 有圖

肯定想上位啦
係咪中輻射
某地方特別大

戴返口罩好d

老貓你呢啲老人家保重好身體呀

又話無冬天你老母

連登討論天氣都討論得咁熱烈
香港真係變哂啦

全年平均溫度年年都係上升趨勢
有幾日係凍其實會有衝突咩？

低胸裝 又咸又濕涷

保重身體

被偷拍喎

你老母，凍過上年啊
暖化撚縮撚哂去被竇？

已射

屌呀，個心口仔唔凍架

全球暖化撚又縮返去佢老母個西到

合交台手足睇到唔知會點諗

係，重有個鼻太大

扮偷拍定真偷拍？
好變態咁

600$

即刻開個public ig
位唔是咁上的

1000

大佬唔好頂爛市好喎，1002

又要開冷氣

有啲相似達哥

唔好做壞規矩喎，600就600

化左妝都唔多掂 , 口罩前後真係好大落差

咁更加要懲罰

有賓周？

條女

個public ac係上咗報先開架

我要咸濕凍

anabelle 依啲7 80年代嘅英文名好少聽

我入嚟真係想睇天氣

人地講到明開個public account係商業用途

當自己係邊個 要開兩個IG

真偷拍黎

咁都唔明

張圖係連燈定蘋果出先

偷拍影得靚過自拍，仲帶點唯美寫真feel